點解無九龍區遊行

其實可以諗諗?
要將遊行呢個社運 bb 班帶出港島區
比多啲人行出第一步

下下港島 行得多嘅都會覺得悶
雖然港島係政府部門嘅中心
但我地係咪更應該診有空間情況 立會唔開會等等嘅時間
衝出港島 去到東九龍 九龍 甚至北區舉辦遊行等等呢

[7/7活動]第三條戰線正式啟動